［正視聽］動森下架，唔係因為有抗爭口號

睇到自己咁高

中共又點會因為你一個gphone是旦玩隻game就封左

下架係因為習維尼比人惡搞咋

醒啦喂
你估p下game相大陸就會封咩

人地政府就心水清

抗爭玩成點中共並唔care
最care係個小氣鬼
要p相都p習維尼啦

嘩，眾人皆醉你獨醒
巧叻叻

on9仔豬隊友就係你依D人

習近平條賤種死鄉下佬真係極度小家

睇唔過眼gphone成日騎劫人地d創作力量同幻想，想出句聲姐

又唔係話反對定鬧佢